毛主席：帝國主義和反動派都是紙老虎

例如大大聲聲話要立國安法

結果大大聲嗌完show hand之後
就起身轉身走人
冇學發哥咁向前推哂堆籌碼

紙老虎